[日經] 一人幾句想同Ex講嘅野

我手機密碼仲係你嘅生日

好傷感

咁撚岩我銀行密碼係佢個名加520 分開4年都未改

經歷過就會明

咁啱呀ching

Same 只不過係懶得改一早放低咗

過左兩年幾都放唔低見到都係會心動

對上一次佢問我借ac用，個密碼係佢生日日期

佢見到之後覆我:
我都仲用緊你生日做密碼呀

屌我地可唔可以重頭開始過

你鐘意自己記憶中既感覺姐
現實已經咩都唔同晒

真 望返佢ig 柒咗勁多 新仔又柒又矮 心都涼

BB你條底褲仲係我屋企
我每日都索住 掛住你

好想主動揾佢 不如我地重頭黎過？

屌你，2年前分手果陣講到自己啱晒咁

呢位ching都好傷感

係從其他人口中知佢變左好多

如果你仲好鐘意佢
心態當到佢係條新識既女咁重新咁佢相處
Go ahead
衰左= 加速死心
成事= 恭喜晒

佢有男朋友啦不過聽講係玩玩下 前幾日先復合返

咪咁撚ON9啦

恭喜巴打

及早抽離

move on啦ching

我永遠都記得同妳喺公司電錶房同九龍公園做過嘅所有嘢

玩玩下

Ching 我只可以講
依家香港女仔唔係個個都係單身先同其他男人接觸相處
正常等佢宣布單身個陣都唔知識左n條仔

我都係啲乜密碼都係佢

祝你早日落地獄

我改哂喇 但我返唔到黎你到喇...

咁啱嘅

如果唔係當初你做錯決定，或者可能我哋可以長久啲。

樓豬被人撚

大家咁話

希望你條撚樣孤獨終老，阿們

睇嚟佢hurt得你好深

係既不過放低左
佢都唔好繼續害人啦

脫離了

我好掛住你....我好攰...好想你攬下我~安慰我~

祝你又比人撚

依家啲人

對唔住、多謝

正垃圾

岩岩散左，我花光力氣先搵到你，同你一齊既時間真係好開心。到最後都係要放生你，希望你可以搵到比到幸福你既人。

你發少啲脾氣，俾啲耐性就可以改變所有野

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

我個名

我無憎你呀 仲好掛住你
雖然一齊個陣你都無對我好好
想知你最近過成點
希望你可以搵到一個你真係鍾意既人

對唔住

唔好再搵我 唔好又懶係好咁關心我 以前又唔見你咁關心我？

繼續同你個光頭大叔雙宿雙棲啦
做人後母開唔開心啊
準備好三五七年後幫個大叔執屎執尿未
屌你老母死臭雞
頂綠帽我永世都記得

你有無掛住我？

做咩見到我就走？

你知唔知其實我好想同你講野...

放過自己啦清 我曾經都好似你咁 佢有𨋢都唔搭專登行樓梯避開我 然後瘋狂喺到諗係咪自己唔夠好 好想再同佢講野 但最後學識左一樣野就係 只有自己先可以陪自己行到最後

Dllm

陰公, 有過幾次新女仲要偶爾發夢見你, 搞到我好似對唔住宜家個女朋友, 有D 垃圾卡改密碼好撚煩, 搞到我記得仲要記得你生日。有Ｄ舊女偏偏連花名都已經唔記得曬。

我前兩日發夢你話比我知分完後比幾條仔屌過。

發夢都要紅色大字發大黎講
成個煩鳩港女咁

我好後悔
後悔分手前冇鬧過你臭雞

多謝你當初冇接受復合
我而家過得雖然唔係大富大貴
但有一個好好既女朋友
好幸福 好滿足
或者咁講
比你好好多

希望你可以好好咁對你呢一半
要好好照顧你自己，唔好日日都OT到三更半夜。
記得記得準時食飯

你個名

I know that feel

馬會密碼係佢個名

唔夾就係唔夾

希望你新男友對你唔錯

我電話 銀行卡 fb ig 連登 密碼都仲用緊我電話號碼同佢電話號碼總和 佢(以前)都係 唔知佢改左未

寧願當初不認識

未

唔係咁㗎

接受現實啦ching

除非重新認識

你喺我地分手嘅時候話
你相信有一日我地至少會做翻朋友
我一直等緊你 希望你都係
我愛你

唔好咁啦

To Ex: 不經不覺已經唔記得你生日，而記住另一個人的生日了

你一定要健康快樂地生活
我愛你所以放你走
當我真正明白咩係愛一個人既時候
個個人原來已經唔再存在

要幸福

你唔會估到過左咁耐你對我影響仲係咁深
見到你都仲係好傷心

屌我完全明 邊個話時間可以沖淡一切

我手機密碼仲係我地既記念日

你幾時先俾返條鎖匙我呀
你條仆街真係好無責任感

但佢手機密碼可能已經係其他人嘅生日

唔會架 無可能架
無可能架....

屌你隻臭雞

多謝你 教識我唔會依賴男朋友

我密碼仲係拍拖紀念日
不過次次想改都懶

藉口

真係懶
依家反而無咩感覺

屌你老母快撚啲去死

點解開心要放生？

same

Wall paper ,password 全部都係佢

無奈佢唔想知道

你個名 哈哈

手機密碼同銀行密碼都係佢嘅生日

好想知佢心裡有無我

好掛住佢

原來冇想像中咁鍾意我

我都係

我認 無骨氣

祝你快撚啲死 同條臭雞長長久久 唔好放番大家出黎害人

哇巴打好大怨氣

同ex同科 一齊上堂 朝見口晚見面咁
分完一個禮拜唔夠佢同佢ex復合番
仲來埋學校睇籃球比賽
依家又同科入面另一個女仔曖昧緊
但佢啲兄弟好似唔覺得有問題
因為佢地個堆都係咁
依家覺得返學處境好尷尬

分左手唔夠24個鐘 佢就有新女
我1月24分手 佢地尋日25號一個月

咁亂我嘅話實尷到仆街

似你垃圾咩

我藍絲

原來係絲自膠
哇咁賤話唔定未同你分已經同條臭雞一齊左 呢種人早分早着

我當佢地一齊左啦 點都唔重要 反正我當佢比帽我
我睇佢地兩個好得幾耐

我真係好垃圾屌對其他人有過好感 但都鍾意唔到 就係因為佢條撚樣

你唔會有好結果

想知一齊幾耐
我一齊半年 分左三年都係咁嘅感覺

佢比得帽你 通常都會帽埋隻臭雞
身邊大把例子

我都係咁 走唔出佢個陰影

但佢地好撚sweet咁 聽frd講成日po ig story and po
打啲野勁嘔心

點算

呢啲先易帽易散

無架 係咁搵野做 呢樣野好老套 但真

我fd見過佢女朋友真人同傾過偈
話同我衣著性格同眼都好似
個下有啲倒抽一口涼氣
姐係我係水泡⋯⋯
定佢淨鍾意呢type?
之後我fd講左句話咁佢緊係度過你唔係到先叫佢上來
雖然係冇錯
呢下真係有啲傷

我而家叫啲frd cap哂佢開過嘅po 之後分左手 下一個 睇下啲po會唔會一樣

我以前都會成日聞佢陣味

笑左

好啊 我都好想返嚟

好出奇咩

真係好撚憎佢

Ching 有病

正滿地花生

好撚掛住你

佢都有咁話過我

我都係呀

我想你都掛住我

但我已經blk哂佢啲野唔想再睇到佢個柒頭
同埋我想講 條臭雞係有計劃咁搶走條人渣

咁cheap

婊

聞到真係會好安心

條臭雞仲要ig sd佢地攬住張相比我
但前提係 我同佢無互follow

我都會 我仲會cap埋圖有幾核突 明明係重視嘅表現

好有安全感

真係心地好差

咁點解你唔返黎

我相信佢地兩個都一定會有報應

真係好掛住佢

Cls死港女 懶係野

Push

放心 實有

閃卡

如果佢咁做 我會覺得好甜好冧

我驚你會唔理我 嬲我

你叫我等 我要等到幾時

試左好過唔試人多數後悔無做多過做完7左

係囉 都兩年幾啦你返嚟未

被人撚的不只你一個

幫推

我比咁多暗示你 叫你返黎 又點會係嬲你

佢就一直行前 而我就原地打轉
有咩可能會再等到你

好想做主動 又怕你唔會珍惜我

唔通真係唔會再有交集

電話6位數字嘅pw仲用緊以前兩部電話共用嘅密碼

只係priority問題

我銀行密碼係你農歷同西曆生日！我唔改，係因為我懶得去銀行，你唔好諗咁多！

呢句真

可以 wts我

抽離快活 勝於 活在以往

點解你又唔主動搵下我

屌你老母

Sorry
Thank you

我啲密碼仲係嗰啲

抵你7左咁多

可唔可以以後唔好再俾我記起你 好辛苦

當時無論你點對我，我都無搵你現任爆你點兩邊呃
選擇即時斷聯係諗得好清楚你真係無得救，都無謂畀你現任覺得好有成功感，嘅然佢同你一樣咁有機心咁夾就果斷放手。

我依家都算幸福，家人現任朋友都好支持我
就連曾經同我一句嘢都唔講嘅家人都話見再你都想打7你，因為你我先知道原來佢都會緊張下我
其實你個樣我開始諗唔起係點了
但祝你早日他朝君體也相同

sor 囉

越甜嘅回憶越磨人

死臭雞 早知中出埋先 太好人
除左比人屌都冇用 對lin搣嚟都哂尻氣

i miss u

我一直都係想同你行到去最尾 我又點會唔珍惜你

你叫我唔好再搵你嘛我仲點敢煩你又叫人唔好搵你 但又睇人story 做乜野姐你

我好掛住你好想見你
你唔鐘意嘅嘢我都會改
畀多最後一次機會我

點解要同我一齊鍾意你3年已經夠辛苦喇，完全feel唔到你重視我嗰下真係心都碎埋

仲唔係扑野

咁我想知你做緊咩呀嘛

屌你老母 你教識我點樣絕情 點樣欺騙同玩弄人 我一定會對下一個好十萬倍 絕對唔會變到好似你咁仆街

啱啱失戀無耐
一睇呢個post喊到仆街

他朝君體也相同

Chur佢講比你知 知道完再憎佢 好快可以放低 利申過來人 之前前度都係好多野瞞住令自己放低唔倒 而家憎到佢仆街

大概你的體重 會抱我做夢

同左佢講唔憎佢 但佢就好內疚
知佢比帽個一刻真係心已死
不過仲係好愛佢

希望你以後嘅女朋友或者老婆都會比大大頂綠帽你戴啦

我信有報應嫁 放長雙眼睇你同小三點承受個報應

我知就算一齊翻都無可能回到以前嘅日子
但我仲係好愛你，就算你個人變咗好多都好

想知咪直接問囉

咪撚再養埋啲神怪嘢正正經經搵個錫你嘅男朋友
再stop埋派帽比人呢個濕鳩行為啦你個仆街陷家剷

屌你老味唔好再比我見到你

Thank you, next

Hi 近排點呀

我唔會唔記得分手個時你講到我幾差幾差
我成世人都會記住
屌你老味 搵唔到新玩具玩就返黎箍煲
講到分手個時啲野乜都係假咁
屌你老母你個人咪最撚假個個囉
同你一齊4年幾有無一刻信過我呀
我就要del晒啲異性fd 吹一兩句水就企圖性交
你呢？你個件叫咩呀 SP呀？
好意思唔撚信我
而家諗返我真係盲撚咗先會咁相信你屌你老母

唔好再用分身account偷睇我ig story

原來我一直為你做嘅嘢
對你嚟講係無意義
甚至係一廂情願

我知我蠢
以為我一直付出
就旨意你不久嘅將來會俾一個承諾我
點知你無情到同我講分手

你好自私好on9
我唔覺得你會再搵到個好似我對你咁好嘅人
Good riddance.

Ching 我都差唔多 不過就係我同佢生日夾埋

我等緊睇報應
仲有叫你而家條女咪撚再煩鳩我呀

我知道你好唔開心呀
但我驚搵完你 你會更加唔開心 更加掛住我

見到佢過得好好 好唔開心好掛住佢 諗緊係咪冇左我佢先過得咁好

屌你條八婆仲扮處女

至少我地曾經幸福過

你還是要幸福

你啲相我仲未捨得del

多謝你放生我

等睇你幾時仆街
破產 生性病
生仔冇屎忽 生女有jer jer

好撚憎你 你幾時有報應 唔明點解你可以仲開開心心咁過緊 你係咪完全冇諗過我 你永遠都唔知你對我傷害幾大 你之後我冇再相信過男人

依加嘅簽名係你幫我設計嘅

每年既生日快樂！

連講既勇氣都無，廢事打擾到人啦

有天即使分離我都想你 我真的想你

希望佢下一位係個貪慕虛榮嘅絕對港女

你令我唔知點樣去愛下一個人

生日快樂

屌你老母整唔見我部電腦仆街死啦

食撚屎啦仆街
後悔一世啦你

好想你知道我而家究竟有幾幸福
你對我做嘅野同講嘅野我都仲好刻骨銘心
你以前不停喺我面前提你個ex，我學到野呀，喺男朋友面前一句關於你嘅野都冇講過。
你講到我差到貼地，冇人會鐘意我，但你睇下，我而家男朋友又錫我，心地又好，又靚仔，最緊要係佢真係鐘意我

係呀 我真係好憎你

比得帽你就唔會內疚 內疚極都有限 祝你快啲放低 遇倒一個愛你既人 前度唔值得你既愛啦

冇左你原來好開心
但我仲未撚改銀行密碼

佢話我係佢遇過最好 我地而架都叫做返朋友
唔知今次要用幾耐時間去放底

祝你長命百歲周身病痛，食煙食到肺癌，俾女當係狗咁撚，中年失業冇工開

咁咪一齊返囉 即使你仲未定性都好 我都淨係想要你

你最近好嗎

好掛住你呀 我定性啦 我乖啦

錯的時間對的人

我好想認認真真同你傾一次 你搵返我啦

我ex whatsapp status都係呢句

我想奶下你個西

Next

$300

還是忘不了你

人生最失敗莫過於ex會後悔同過自己一齊

屌你老母一腳踏兩船 冷暴力對我
我一世都唔撚會原諒你 唔好再俾我見你到
希望你有報應
臭雞厹仆街死

支持

我地分手差唔多一個月了，同你一齊唔耐，你同我講話如果我地之後耐左先嚟分手一定會更難受，但反而我既遺憾就係我地好多嘢都無經歷過，我地淨係食過幾次飯，去過一次倒數，去過一次AIA，去過兩次睇戲。

後悔用錯方法愛你，後悔最後一晚發晦氣，好似當左你係衰人咁鬧，反覆往來地想，你話可能將來我地成熟啲，會對對方有唔同諗法，咁我如果用呢段時間做好自己，改善自己，你又會同返我聯絡嗎? 我仲有無機會開解你呢?

懷念以往互相傾訴心事既日子，但唔知你我之後都會唔會遇到一個一樣可以開懷交心既對象，若果你係我地再互相聯絡之前能夠搵到既話，我都會衷心祝福你。

有新工請我啦，依家啲時間全部都係早起返工返到夜晚，忙下去捱下去可以諗少啲無謂嘢又搵多啲錢，學下點同人相處，見識下唔同既嘢咁。

我畢竟唔係信佛，更未去到一個無慾無求既level，我知道無人可以確切答到我你到以後會唔會同我做返朋友，又會唔會再一齊返，但我知就算會都唔會係呢幾個月既事，俾我冷靜幾個月都係好事。但如果我知道不久將來我地可以重新認識對方既話，我今日要捱都可以捱得有力啲，有衝勁啲。

你話如果我夠愛你就會尊重你既意願，我明。但將來假如我地係單身既話我可能仍然希望能夠真正走進你內心，我內心道門依然會為你而開。
我規定左自己只有搭車同臨訓前先可以諗起你，等我表演下點樣一邊move on，一邊思念你。
希望你識得照顧自己既孤寂，好好生活，有緣再見。

好想好想好想搵返你

佢開始無睇我story

都同你分左手差唔多2年 你無啦啦搵返我我都知冇好野
屌你原來比女飛想求安慰
你比女飛咪比女飛 關我撚事？
你咪撚再搵我啦 屌你老母 搵你其他ex啦 你知你d ex多撚到可以組成一個足球隊架啦
真係好後悔同過你一齊

想今晚約妳爆房

想就做啦 我仲等緊你

咁都重頭開始唔到??

最近還好嗎自從你block咗我就好似完全消失咗咁 3年了

點解我仲會夢見你

我突破唔到心理關口開唔到口再問佢
覺得俾唔到幸福佢

對你好失望

你幾時死？

我搵返你啦 聽日就要同你食飯 好緊張呀

佢未搵返我

絲打咩事呀

開始想放低妳 可唔可以呀

我諗佢都唔打算搵我lu有時候我真係好羨慕可以同度Ex聯絡 甚至復合到 又或者鬧交鬧極都唔散嘅人我真係好掛住佢 但佢唔會再想同返我一齊

雖然我唔知你地之間發生咗啲咩，但聽你咁講相信你心入面都有個答案啦。

就算你同到佢聯絡，而佢冇心同你一齊嘅，到頭來都係你自己辛苦咋。

我都好掛住佢呀，所以我搵返佢，佢或者都唔想再同我一齊，但唔知點解，就係忍唔住想搵佢，希望仲有一線生機 因為我真係唔想冇咗佢

我唔明 點解仲鐘意都要分開 有野咪攤出黎傾佢話等我地成熟啲先起返埋一齊 我真係會等架 我個心真係會留左個位比佢 我真係信我地終有一日可以起返埋一齊

無論比佢幾冷淡對待我 我仍舊每日去問候佢關心佢
直到佢同我講可唔可以唔好用關心黎做藉口脅持佢...
呢幾日我連搵佢都開始唔敢搵...一兩句就完一日

我重有咩可以做....其實我都想做返自己

EXACT7LY 同我狀況一樣

我都唔撚明點解鐘意要分開 有野又唔可以兩個人拎出黎傾

逃避問題唔會解決 最後佢覺得問題大到要分手
傾都未傾最後就解決左我黎解決個問題 唉......承諾真係拎黎破壞既?

我都係咁佢同人講我地之間有好大嘅問題 但佢又唔肯同我傾 唔傾咁點解決不過我又認為佢覺得個問題係大到令到大家都辛苦 所以寧願自己做仆街去斬斷曬啲野 雖然我好唔想接受 但有人同我講過有種愛係叫放手

我明有種愛叫放手 只係好唔甘心 點解未努力過就完左咁得來不易既愛情

相愛但仍要分開呢個先係最痛。唔好chur佢，比啲時間佢，亦都比啲時間自己思考下呢段感情啦。

好多嘢都係雙方互相遷就，包容，接納。愛情呢樣嘢係好考耐性，急唔嚟。

有時間搵啲嘢做下，增值自己又好，令自己少啲時間胡思亂想。同埋夜晚唔好上連登啦 真係會想死

想一個人的時候，就像有一條細細的線繞住了自己的脖子，每惦記一次，線就圈緊了一些。

比緊時間佢建立屬於佢自己既空間
而我努力緊用時間破壞我對佢既愛

好諷刺

可能單方面覺得已經努力左

屌你老母如果唔係驚你個癡線女人放火燒我屋企，我一撚早飛咗你

有冇傾啲咩啊不過肯同你食飯係一個好嘅開始黎

但真係做到朋友咩 當你仲對佢有愛嘅時候

但佢講到咁 你覺得仲有冇可能

唔知呀 等時間決定啦 今次分手分得好無奈 ，我當然希望佢返嚟我身邊啦。
都希望絲打你有個大團圓結局

你可唔可以教我點放低你

屌你老母快啲死

希望大家一樣都係好結局啦

電話密碼仲係同你嘅紀念日

雖然你做過好多野都令我好難堪 但其實我無咁快放得低
仲會掛住你 係你面到扮狠心 祝你幸福

我都係分咗手兩三日先現手機密碼仲係佢生日 而家改咗第個密碼好唔慣

多謝你
真心的

我知道我破壞左我地之間既所有嘢，我知道自己仲係好鐘意你，不過我唔想我再繼續傷害你，我要為自己做過既事負責，我唔會再搵你呢個係我對自己既懲罰。

係我對你唔住

屌你老母死臭西

hi訓覺巴

同自己講左如果你番轉頭我當咩事都冇發生過

但點解你真係搵番我既時候我又忍唔住推開左

我明明好掛住你架

可唔可以再出現多一次呀

我現時自己肯做飯

多謝你鍾意左我9年 希望你早日搵到個愛你、照顧你一世既女仔

多謝您之前一直支持我

悶極時自己可浪漫

我銀行密碼係佢生日,過左11年都未改

我都係 每用一次就掛佢一次

幾時先同我去海洋公園玩過山車?

你知唔知我到家陣都未捨得丟你送比我既野

我估樓主係巴啦
我唔知點解好似身邊既男fd分手都好難頂
過幾年都冇咁易好番
相反女人既好快就會好易投入番正常社交咁